광복홍콩 시대혁명(光復香港 時代革命)

레논벽에는 ‘광복홍콩 시대혁명(光復香港 時代革命)’ ‘경찰과 조폭의 연대를 강력히 반대한다(强烈反對警黑合作)’ ‘폭동은 없고 폭정만이 있다(没有暴動, 只有暴政)’ 등의 문구가 적힌 포스트잇이 붙여졌다.

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

광복홍콩 시대혁명 ! 홍콩만세！